唔見左個黑色長款銀包

係11點半係旺角東唔見 可能留左係12s小巴

入面有啲好重要既野

而且得百幾蚊係入面 is

有好心人比返我，我比500蚊你加埋請食飯

係咪姓羅

留電話